# README #

Caroline LAVAURE & Dorian LEROY

TP CoVoiturage JPA - REST partie GWT.

Le point d'entrée est tp1gli.java qui se trouve dans src/main/java/client
Le fichier html est tp1gli.html.

Pour créer un jeu de données il suffit de lancer CreateDataBase.java qui se trouve dans  src/main/java/database .